有無人明明今日好攰，但真係瞓唔著....

今日發夢出左去成日
跟著啲痴線佬朋友衝頭幾排
又食椒又食煙
之後真係笠水收皮
但偏偏返屋企就瞓唔著
仲係咁search睇下有咩裝備可以比到聽日既義士
暫時有幾個諗法
希望瞓唔著既巴絲可以一齊討論下

1.隔離post既國師方盾

材料：
Foam board
紙皮
任何輕身木板膠板
索帶
繩

製作方法：
張頭3項材料裁成長方形疊埋一齊
再好似桌球檯6個洞位置用索帶索實
然後度好手掌同前臂位開窿穿繩綁實成為把手

好處：
夠輕便、平、只要夠人夠材料一定做得切

壞處：
點樣喺聽朝前搵到咁多料咁快做好送去前線呀

2.顏料彈、油漆彈、雞蛋

材料：
油性顏料
油漆
汽球
雞蛋
運動飲料水樽（噴咀式）
水
松節油

製作方法：
將頭2項材料注入運動飲料水樽
再用尾2項材料稀釋
然後注入汽球

雞蛋就咁用就得

好處：
遠距離使用、易整
有機會暫時阻礙視野而又0殺傷力
（無藉口啦，除非你話full gear既慈母中呢啲都會受傷流血倒地咁我無野講了）

壞處：
有機會整整下爆9左唔少
點樣喺聽朝前搵到咁多料咁快做好送去前線呀

3.顏色煙霧

材料：
顏色粉筆、汽水罐、糖等等

製作方法：
有啲複雜決定放link

好處：
暫時阻礙視野

壞處：
睇完條link覺得好似有啲難整
點樣喺聽朝前搵到咁多料咁快做好送去前線呀

屌，發發下夢都天光了
瞓都未撚瞓過
究竟一陣幾點鐘會有旅遊巴送班議員入去

利申：其實如果可以一路拖住，我覺得以上壞處係可以克服到，只要有時間比我同我既朋友

一直雞蛋最撚有用

係冇人推 冇人提

我諗聽日會多好多蛋

輕輕一推

自推一下
真係諗緊出唔出去買材料運去戰線
利申有車，但唔知可以停邊
同埋今日我好多朋友都未必咁早黎到